{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043363",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2569432?place[place_type]=GID&place[gid]=2569432&place[latitude]=38.2603458237&place[longitude]=128.559832446&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 소담 펜션"
    },
    "text": "ペンションは天津海水浴場のすぐ前に位置しており、ジェットスパ設備を備えており、リラックスすることができます。 客室予約の際は男女ペアのみ可能で、家族または兄弟、親戚ペアカップルは予約できません。 ペット同伴は厳しく制限されていますので、ペット同伴での予約及び入室はできません。 入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューを利用する場合、2人基準で20,000ウォン、追加人数は5,000ウォンずつ追加されます。 屋外バーベキューは9:30までご利用いただけます。冬季や雨天時には屋内でご利用いただけるバーベキュー場がございます。 児童基準人数は12ヶ月以上から追加料金が発生し、ウェブサイトに明示されています。 可能な客室はアマント、セル、メムワール、プレンタン、エテ、オトン、イベルです。 WiFiは無料で提供されます。 ペット連れでは宿泊することはできず、追加でカフェや駐車場があります。 予約は若干の時間差により誤差が生じる場合があり、重複予約による責任はペンション側では負いません。 基準人数と追加料金はペンション運営ポリシーにより変更されることがありますので、アップデートされた基準でご確認ください。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ペンションは天津海水浴場のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションにはジェットスパ設備が備わっており、リラックスすることができます。"
        },
        {
            "question": "客室予約にはどのような条件がありますか？",
            "answer": "客室予約の際は男女ペアのみ可能で、家族または兄弟、親戚ペアカップルは予約できません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴での予約や入室は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴は厳しく制限されており、ペット同伴での予約及び入室はできません。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合、2人基準で20,000ウォンで、追加人数は5,000ウォンずつ追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何時まで利用できますか？",
            "answer": "屋外バーベキューは9:30までご利用いただけます。冬季や雨天時には屋内でご利用いただけるバーベキュー場がございます。"
        },
        {
            "question": "児童基準人数は何歳からですか？",
            "answer": "児童基準人数は12ヶ月以上から追加料金が発生し、ウェブサイトに明示されています。"
        },
        {
            "question": "どの客室を利用することができますか？",
            "answer": "可能な客室はアマント、セル、メムワール、プレンタン、エテ、オトン、イベルです。"
        },
        {
            "question": "WiFiは利用できますか？",
            "answer": "WiFiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れでは宿泊することはできず、追加でカフェや駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "予約の時間に誤差が生じる場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約は若干の時間差により誤差が生じる場合がありますが、重複予約による責任はペンション側では負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変更されることがありますか？",
            "answer": "基準人数と追加料金はペンション運営ポリシーにより変更されることがありますので、アップデートされた基準でご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 618
    }
}